有無人覺得Gladys 李靖筠好正

樓主正過佢

可摸耳唔好次次秒回我 好驚呀大佬

分身？

唔係

TB??????

唱歌好撚柒難聽
宜家係咪有眼耳口鼻就可以做歌手

N 年前個地鐵廣告幾好
之後越來越差

頭髮直左唔令
曲果陣好型

認真果陣樣好好j

完全認同

把聲好難聽個人又做作

睇玩遊戲果幾集個人幾真

痴線 負評多到

佢同隻馬面都好惡頂 最好就收山轉行thanks

見隔離環球同華納今年捧咗jace 同june 上位有hit歌
英皇捧幾條後生女都唔夠人紅 霉到不堪
開始搵班垃圾打手乜春冤枉娛樂上嚟吹奏呢條垃圾李靖筠
算鳩數啦 以呢條醜婦嘅髮型、尊容同歌喉 唔會捧得紅架喇
收手啦英皇打手

朴素妍最正

柒撚到仆街，唱歌又難聽，可以考慮轉行

一個字

無樣好

唔怪之得個個台都可以出現啦
原來又係英皇嘅

一D都唔正, 柒撚到爆, 個人好造作好扮野, 以為自己大明星咩. 做雞喇.

大學個陣已經被人杯，又freeride，以為自己好有才華。實際就係比人係背後笑

More pls

乜水。。。識都唔識

想知d咩？簡單d講就係小丑一名

佢成日同一個男仔係宿舍拍片，借d依推高自己，之後飛起人

哨牙珍咁樣

想同呢類女玩返晚

玩遊戲傾下計就夠

真係好樣衰
唔知點解佢做親d劇同戲都覺得佢係弱智咁款
唱歌又難聽,好心就唔好拍埋許靖韻到一齊唱
突顯埋自己唱得幾難聽

上次同佢鬥賓洲長
結果輸咗比佢

又醜又做作
做戲唱歌冇樣ok

似男人....

做明星黎講都算好撚樣衰

唔係
佢有後台
出道個時講明架喎

膊頭以下真係正

佢應該唔鍾意卜野

呢條女好撚假，私底下根本唔係咁既人，勁無禮貌

之前返零售pt，serve過佢

個樣真係好撚柒 咁都有人捧係咪有後台

係

但係呢首歌好聽喎

佢仲要唱到好享受咁....好難頂

馬面仲黑人憎 支那蛇精女樣

佢私底下好仆街㗎

我記得佢做左一套電影既女主角

唱歌好撚柒9難聽，個樣好怪，個髮型唔知想點
用埋曬啲氣聲唱歌，講野又無禮貌又尷尬，KB有集二世古請佢同娜姐做嘉賓，娜姐都暗示佢講野成日得罪人。

淨係覺得佢好撚煩
咁柒都吹奏佢係文青女神

好彩嚟到韓國現場咋！

做藝人做到咁 真心屈機
樣衰唔緊要 大把實力派
點知連唱歌都難聽
係呢一個年代池中無魚先生存到架咋

好撚柒
唔知點解會出到道
歌又難聽

唱歌真係麻麻地

2個都係唔靚架啦
起埋許都叫唱得

咩後台？有錢女？

大灣韻唱歌好柒扮嘢好show off

唔覺，完。

迫我俾負皮

我本身以為個男仔鍾意佢
但個男仔唱得好聽過佢

我都覺

個男仔有玩上年嘅全民造星
同埋佢都好sad 前排男朋友好似意外過身

郭爾君屌打佢啦

CLS

唔知點形容，總之唱歌好難聽，又樣衰

垃圾曾樂彤

好撚難聽呀啲咬字
點解kkbox冇永久block歌功能
隨機一聽到就好火滾

轉行做咩好

其實幾樣衰，但應該受女仔歡迎

好撚樣衰真心
又扮野，成個款都好乞人憎

好撚樣衰

我都覺樓主好正

樣衰到仆街 到底點解呢條友仲生存到

比你騎劫左

E條女真心癲
又樣衰唱歌又難聽都有人捧

唔講都唔知佢有出歌
公道講 佢個樣無觀眾緣

無樣無身材
唱歌難聽
拍戲唔好睇

其實2個都互相想利用對方，中大出到佢地都算係恥辱

有氣質，正

幾令女 幾清新 估唔到咁多盲反

有晒理由都叫盲反

事實你係正過佢

死左?邊個

點解好似個個明星都freeride有冇證據呀

識唱 但唱歌0感情

好撚樣衰 唱歌勁難聽
咁都做到電影女主角

咁撚柒樣衰都有人吹奏

佢咁既外形做MODEL 已經係奇葩(後尾先知佢有人事關係)

做人最緊要有自知之名，無樣賣樣只會自己攞來柒

佢究竟有咩後台？羊生親戚？世姪女？有錢女？

咬字唔得

有錢女

呢行大把有錢仔女啦
佢有咩咁把炮？
屋企出錢捧佢？

又樣衰唱歌又唔好聽
成鳩日話佢女神, 有病

無波=文青？

成日撈亂佢同蔡思韵

望到個樣已經覺得好嘈

英皇大把霉到不堪啦

樣衰到個mv影個男仲多過影佢

好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚樣衰特別係短髮LOOK勁唔順眼

Wong hoi yat

好撚樣衰 幾時消失？
夠竟有咩後台咁把炮？

江美儀？

唱功直頭唔掂，咪搞啦

樣先唔理住 但唱歌真係好撚柒難聽 勁多氣聲 完全唔知唱緊乜

小背心心入面一定笑鳩佢 但公司要求又想捧佢搞到要一齊唱
難聽到仆街又要搖咪人地唱時又要做口型懶陶醉咁跟住唱
媽 好柒呀

鯉魚龍？

我都未試過po 800幾負評 各花入各眼姐

都起碼5年前啦讀U, 我就係受害者

er 你咁講我又好似真係睇個男既多啲
不過唔影響首歌真係好聽

張繼聰

成隻馬嬲咁次次見到啲廣告都諗緊點解咁樣衰都做到明星 係咪倒貼錢比間公司影佢

條女中學已經自我感覺良好
好心啦st paul sec大把靚女

江美儀後生正好多

無 多謝

佢未唱歌嗰時 見到佢啲廣告已經覺得佢好樣衰
個樣好似弱智咁

李靖筠近照流出

之前ViuTV講工人個套野，佢咪話細個係工人湊大
老豆老母做生意成日唔係屋企
公主癌末期
乜鳩都唔識自己做

樓主啲審美都幾兩極，個名就好正，呢條友就好柒

鍾意唱歌有參加都好正常姐

柒撚到仆街，扮撚哂野咁，仲要唱歌成篤屎咁

應該係下巴以下......

咁個人喜好興趣同獻醜 又拉唔埋一齊講既

最憎就係呢樣懶係清新行小眾，實際係根本唔入流，樣一般唱歌又屎

好撚難聽屌佢老母 電視日播夜播

好撚憎條八婆
智障樣扮文青

波台狗真係狗黎